有無手足呢四無出街無刷牙無沖涼

爽牙